豬年第一爆！中環「蓮香樓」執笠

昨日年三十，一眾員工照常開工，今日起蓮香樓「收爐」三天，對結業傳聞，蓮香樓公關回覆《蘋果》指，「中環蓮香樓暫時營運至2月底，之後休業整頓，未來或會再與茶客會面」。

在該店工作23年的趙經理指，蓮香樓如往年一樣，年初一至初三休息，初四啟市，當日他會代老闆向全體60多名員工派開工利是，「我哋都預咗做到月尾散band，公司未正式通知我哋幾時走，但都冇所謂，有得做咪做到最後嗰日為止」。他又指公司停業後，員工會舉辦聚會維繫感情。

舊聞扮新鮮

年半前有發展商收購左大廈
已經搬左去荃灣綠楊商場，開左幾個月了

執你老x笠

今日生果報先做A1

政府旅遊書救左佢好多年

咁多年昆咗幾多遊客去食
荃灣我諗好快執

以前地下餅櫃果d幾好食，又平

蓮香樓會搬去咁垃圾嘅商場？

依間d伙計串過馬撚
d野又唔好食

原來姊妹店
咁即係分店啦

因為本身間野垃圾

中環知要交舖後，即刻租左荃灣

利申:中環人，同老闆熟

拎籠點心要同人搏鬥先搶到
行慢兩步乜都拎唔到
同埋早幾年仲玩緊企人後面搵位
後面條撚樣吟吟噚噚講
食咁耐架 幾籠點心食咁耐
行出去拎點心 又即刻「o習」我
呢啲擺隻黃飛鴻菜盅就扮晒懷舊既垃圾
唔係大陸人同遊客 死左十世

茶盅

前排去食叉燒飯 屌乾到仆街 衰撚過我留下

剩返既只係情懷

原本間玉玲瓏仲好食
而家蓮香棧真係垃撚圾又污糟